睇TVB報新聞真係一種享受

報阿侵競選集會後 有示威者聚集
TVB讀稿個件用盡奶力講「有警員更舉起槍指向示威者」
忍唔住笑 Tvb寫稿同讀稿個班訓咗一年？

⚠️⚠️令到文宣廣傳⚠️⚠️
和理非都有支持的力量！
請訂閱以下YouTube channel
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️